[挑戰]大家最耐試過幾耐無剪頭髮?

挑戰緊3個月唔剪 睇下會變成點
各位又試過幾耐無剪 分享下
係完全無剪既情況下 修一修都唔計

一年
嗰陣情緒病

1年

大半年左右,完全諗唔到應該點剪

兩年
由光頭變做長髮
最近又做返光頭仔

2個星期剪一次

個半月
佢打橫生冇計

一年果d點頂
平身短頭髮 因為出左國做野 試下返香港先睇下剪唔剪

勁！ 咁咪又長又厚 ?

而家大半年倒 本身都長、就grad唔知點搞好

長到lin 頭落多啲 又唔會話好厚
捐左出去做假髮

4個月
一長就會病